被取消註冊教師手寫感言感謝市民關心和支持

教協在社交網站上載九龍塘宣道小學被取消註冊教師的手寫感言，表示感謝市民關心、支持和鼓勵，稱留言及打氣都是守護香港教育界最重要的支柱。

有關教師早前被指有計劃地散播港獨，被教育局以嚴重專業失德為由，取消教師註冊。

教育局局長楊潤雄今早在本台節目說，教師要為教材負責，質疑該名教師是否明白港獨在香港憲制地位的不可行性。

老師保重